26 出左架GTS300I

點解冇得用信用卡一炮過？仲諗住儲下分
係咪第一時間要換胎？
有冇師兄揸緊

我都係奧士出GTS，ENJOY卡分期，D分多到夠食幾餐

但係你做分期收手續費喎

師兄有冇換胎